{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_024423",
        "source": "도서",
        "writer": "사단법인 한국여행작가협회",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5913-667-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "여행작가들은 여행 가서 뭘 먹을까",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-01-16",
        "domain": "음식점",
        "title": "현해탄횟집 / 6시내고향 방영"
    },
    "text": "永木港に位置する玄海灘刺身屋は、楽しい気持ちで親切にもてなします。 私たちはいつも新鮮な食材を使って最上の味をお届けします。 新鮮な活魚の刺身、生テナガダコ、カニスープなど様々なメニューが楽しめます。 当店は便益施設が完備されており、広い駐車場があり、団体で訪問しても良いです。 営業時間は午前8時から午後9時までで、朝食も可能です。 私たちは年中無休でお客様を迎えています。 毎日06:00から22:00まで運営され、安眠島永木港船着場のすぐ前に位置しています。 メニューにはクロソイ/クロソイ/ヒラメ(2人)、80,000ウォン~クロソイ/クロソイ/ヒラメ(3人)、100,000ウォン~クロソイ/クロソイ/ヒラメ(4人)、120,000ウォン~タイ/スズキ/刺身の盛り合わせ(2人)、100,000ウォン~タイ(3人)、120,000ウォン~タイ/農魚/刺身の盛り合わせ(4人)、140,000ウォン~ナマコ、30,000ウォン~タコ、30,000ウォン~30万円(ホヤ。 そして、このすべての味を来る道という風景とともに楽しむことができます。 それでは貴重な時間を割いていただき、玄海灘の刺身屋で美味しい食事と楽しい時間をお過ごしください。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "玄海灘刺身屋はどこに位置していますか？",
            "answer": "玄海灘刺身屋は永木港に位置しています。"
        },
        {
            "question": "玄海灘刺身屋ではどんなメニューが楽しめますか？",
            "answer": "玄海灘刺身屋では新鮮な活魚の刺身や生テナガダコ、カニスープなど様々なメニューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "玄海灘刺身屋の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "玄海灘刺身屋の営業時間は午前8時から午後9時までです。"
        },
        {
            "question": "玄海灘刺身屋は何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "はい、玄海灘刺身屋は年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "玄海灘刺身屋の場所はどうやって行けばいいですか？",
            "answer": "玄海灘刺身屋は安眠島永木港船着場のすぐ前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "玄海灘刺身屋には駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、玄海灘刺身屋には広い駐車場が完備されています。"
        },
        {
            "question": "玄海灘刺身屋は団体での訪問も可能ですか？",
            "answer": "はい、玄海灘刺身屋は団体での訪問も歓迎しています。"
        },
        {
            "question": "玄海灘刺身屋では朝食も提供していますか？",
            "answer": "はい、玄海灘刺身屋では朝食も提供しています。"
        },
        {
            "question": "玄海灘刺身屋のメニューにはどんな料理がありますか？",
            "answer": "玄海灘刺身屋のメニューにはクロソイ/クロソイ/ヒラメ(2人)、80,000ウォン~クロソイ/クロソイ/ヒラメ(3人)、100,000ウォン~クロソイ/クロソイ/ヒラメ(4人)、120,000ウォン~タイ/スズキ/刺身の盛り合わせ(2人)、100,000ウォン~タイ(3人)、120,000ウォン~タイ/農魚/刺身の盛り合わせ(4人)、140,000ウォン~ナマコ、30,000ウォン~タコ、30,000ウォン~30万円(ホヤ)などがあります。"
        },
        {
            "question": "玄海灘刺身屋の周辺にはどんな風景がありますか？",
            "answer": "玄海灘刺身屋の周辺には美しい風景が広がっており、海の景色を楽しみながら食事をすることができます。"
        },
        {
            "question": "玄海灘刺身屋での食事と時間を楽しむためには何をすればいいですか？",
            "answer": "玄海灘刺身屋で美味しい食事と楽しい時間を過ごすためには、予約をするか、当日訪れる際には待ち時間を考慮して早めに行くことをおすすめします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 393,
        "QA": 588
    }
}